終於見到佢online過嘅痕跡

但佢個對話永遠都唔會去返最頂

屌

咪再睇呀你
眼都插埋你呀

中了？

paopao

唔好睇我online啦

有啲嘢我同凱婷都未出聲啦

屌你家毛

nth to say

Call?

你同凱婷咁壞

綁住自己隻手唔噤入去

咪再跟蹤我

大半年

做咩貼肥葉張相

Del 咗contact了

巴打唔好睇啦

唔止係我WhatsApp底 仲一直住係我心底

咪傻啦

置頂咪得囉

你跟蹤我

好掛住佢

屌你老巴獴

唔捨得

我都係無意中見到

Metoo

青

有咩用 都無人typing緊

我仲病態啊巴打

Stalk住？

會當面搵佢囉

佢有無見你

緊係有，塊面黑過包公

散咗幾耐啊

3個幾禮拜啦

置頂佢個chat咪得

因咩事啊

都唔係個樣嘢

人地都move on左 得我一個戇鳩鳩仲係到掛住佢

鬧交啊 唉 好辛苦

柒綠色定紫色好

佢唔會諗起㗎

係咪以氣用事咋